彭宇晏真係好大呀

#Fit24【送你《#緊急救援》電影換票証2張+1天免費體驗👀 】‼️

問題:
呢套電影最吸引你既地方係乜? ⬇
第一步 ~【Like】Fit24 Facebook 專頁
第二步 ~【Like】及【Share】此 post
第三步 ~ 在此貼文留言 Tag 2 位朋友仔分享你嘅答案
(中獎者亦可帶同一位朋友共同體驗我地一天健身體驗❤)
.
例如:@ [朋友仔] 呢套電影最吸引我既地方係 [ ? ]
留言被評選為最深刻的10 位參加者可得到獎品~
·
獎品詳情:
總共20 套《緊急救援》獎品包括：
🔥【電影換票証】一套兩張
🔥【Fit24】1天無限使用設施
.
遊戲時間:即日至 2021年3 月 2 日
遊戲條款及細則:
.
#Fit24 #fitness #電影換票証 #英皇電影 #緊急救援 #彭于晏 #王彥霖 #免費 #免費戲飛 #請你睇戲 #免費電影 #戲飛 #有獎遊戲 #獎品

Like FB 請你電影🎬

#彭于晏#緊急救援#免費電影#免費 #免費#電影換票証

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

想睇，有冇人同我一齊睇